「應節」中秋節猜燈謎，毒自在家中嘅你歡迎入黎

毒在家上連登的你，反正又冇野做，
不如一齊黎猜連「燈」謎啦
1.激親隻馬(猜一種動物)
2. 很長的公園(猜一香港地區)
3. 百年前是草，百年後是木 (猜一字)

仲唔喺馬嬲

啱
夫人莫入 (猜一字)

四面都是山，山山接相連 (估一個字 )

葉

二

屌你次次快我幾秒
btw你個名

毒巴又比人秒[

唔想用腦

屌 比你伏9左

pink lin

你係邊度搵d圖

2. 郎屏 （long park)

我係黎留名嘅

係咪好想屌鬼婆 pink lin pink鮑